just wild beat communication點解

W

點解句野

問下希羅

任務了解

到底有冇人知點解

董建華好! 董建華嘅好!

我都答唔到

問rockman 算啦